---
title: Week 25
date: 2018-03-11
---

#### Maandag
Vandaag heb ik gewerkt aan de Huidige Lifestyle Diary.  Ook heb ik vandaag de workshop Context of Use gevolgd.
#### Dinsdag
We hebben vandaag hoorcollege gehad van Design Theory 3. In de avond had ik het keuzevak Financiël Rekenkunde met Excel.
#### Woensdag
Vandaag heb ik verder gewerkt aan mijn Lifestyle journey. Ook heb ik vandaag de workshop Samenwerken gevolgd.
#### Donderdag
Vanochtend had ik ondersteuningsmodule Tekenen Intermiddiate. 